連登仔係咪覺得自己唔係華人？

第一，香港係中國一部份，呢個係鐵一般事實。

第二， 根 據 《 中 華 人 民 共 和 國 國 籍 法 》 ， 「 中 國 公 民 」 指 具 有 中 國 國 籍 的 人 士 。 凡 具 有 中 國 血 統 的 香 港 居 民 ， 本 人 出 生 在 中 國 領 土 （ 含 香 港 ） 者 ， 以 及 其 他 符 合 《 中 華 人 民 共 和 國 國 籍 法 》 規 定 的 具 有 中 國 國 籍 的 條 件 者 ， 都 是 中 國 公 民 。
由 全 國 人 民 代 表 大 會 常 務 委 員 會 通 過 及 解 釋 的 《 中 華 人 民 共 和 國 國 籍 法 》 ， 對 取 得 、 喪 失 及 恢 復 中 國 國 籍 訂 下 規 定
絕大部份香港人都擁有中國公民呢個身份。

每一次有辱華事件，連登仔即刻衝岀嚟笑支那人點點點。其實有無諗過，雖然你未必認同中國人呢個身份，但你擁有中國人呢個身分係無得改變。仲有，絕大部份外國人係分唔到中國人都香港人。你喺連登笑中國人，岀到去外國，人地都係當翻你中國人咁笑你。

咁你條臭閪支那賤蛆打既疫苗係邊度黎架

你睇下你自己講嘢幾on9。

Ethnicity =/= nationality

香港人 係 nationality 佢ethnic 可以係華人 白人 黑人 南亞人 日本人 所有人都得

做華人有乜利有乜害?

因為佢地根本無機會出國
只可以留係個井入面 咪可以笑囉

辱支那不等於辱華

生早幾年，楂bno
好歡迎除我支那藉

苗正根紅

啲鬼佬睇下自己做嘢幾on9，臭閪支那護照要簽證，特衰護照唔使簽證

華人連ethnic都唔係
乜野係華人血統 東亞南北己經有好大分別
中國入面嘅朝鮮族又係唔係華人
最多都係東亞人

你啱 topic改翻中國人好啲

咪又係擁有中國人呢個身分。

咁新加坡人又係唔係華人
又唔見鬼佬歧視坡佬
你深圳河以北中国人垃圾文化就咪撚拉埋其他華人講

政府幾時幫所有bno人士除去支港藉？

如果全華人都係支国人
咁你老豆都會變鬼佬

你都擁有中國人呢個身份。

其實讀過下兩年書就知post modern philosophy 係反identity politics

利申 讀過3年書

所以我稱為特區支那藉
俾加上去

試問有得揀，有邊個會揀支那藉？

馬雲，范冰冰都拎咁特區支那藉
移左民去西方既中國人, 有邊個會想拎翻支那藉？

That’s why I said “Chinese” may not be the best description of your identity, but factually you’re a Chinese.

Chinese? just the curse with born

有 "香港人" 呢三個字 後成幾十年 先有 中國 (中華民國) 人,
中国人 更加係成百年後既事

你that's 乜鳩野why姐
講緊anti essentialism 你仲係度factually chinese

“If identity becomes the problem of sexual existence, and if people think that they have to ‘uncover’ their ‘own identity,’ and that their identity has to become the law, the principle, the code of their existence, if the perennial question they ask is ‘Does this thing conform to my identity?’ then, I think, they will turn back to a kind of ethics very close to the old heterosexual virility.” Foucault

So what’s the point? The US is better than China in all aspects, and everyone knows it.

支那話你係就係

華人=中國人？
小學畢業未？

For safe, just be while of Swede

He is telling the truth, the kina politician, CCP is evil

認真，你讀三年書讀咗啲乜？我勸你讀多幾年，你個quote完全九唔搭八。

...

Why a Chinese immigrated to other country, he doesn't care about the identity or nationality anymore. It is because he realized the truth and finally can speak out under an real civilization and freedom place.
He cares about other Chinese remain in China, but he refused to get back. It is his own decision, his right whom could not consist in Kina. So, he supports the Justice side.

你無知既程度都幾可愛
全世界讀identity 都係拎Foucault黎講架啦
係咪你唔識英文咋

好心柒咗就潛啦 ，你quote嗰段嘢好明顯喺講緊sexual identity。

Foucault一直都係用sexual identity去討論identity架啦 你竟然唔知
學人講政治 但又唔識哲學同歷史 唔好玩啦

外國係恥笑中國人，唔係華人

唔好以為亂咁拋書包就以為自己好型先得㗎 。 第一，你回緊嘅嘢同我嗰post完全無關。我講緊，即使認同與否，大部份香港人都擁有中國公民呢個身份。你係要懶係型，qoute啲唔關事嘅嘢。

第二，Identity係一個非常廣嘅topic，你qoute嗰段嘢係講緊sexual identity。

第三，我喺City仔就謙少少，亂拋書包真係好能柒。

你條臭閪支那賤蛆出蟈要簽證香港人唔使

仲以為你柒左深潛 原來去左起我底
city仔呢的確係細佬 不過係我細佬
都唔差在拋埋出黎
小妹就KCL mphil critical methodologies 專係研究Identity 同Foucault; Butler 有冇野想問

好心你啦
唔好以為自己第一第二第三就好有條理 你估以家中學生寫文 firstly secondly thirdly咩

所以話你讀得書少真係冇錯 Identity呢個topic同sexuality環環緊扣 本質上相通咁濟

Anyway 我會叫我city仔細佬謙少少 不過佢而家港大phd

中國公民身份
你都係想話比大家聽 你有戶籍姐 威晒啦 guoren

你條柒頭講野大聲夾冇準
一味識 大部分人 大部分人
我諗有大部分人睇完你個post之後 本身覺得自己係zhongguoren都當場唔想認 廢事做你同胞

撐樓主

無論佢地鍵盤功夫幾利害都好

遲早都係捉返去勞改

連自己祖國都可以唔認

岩聽

就算你咩學歷都好，唔係亂咁拋書包啊？Identity 係一個broad topic，sexuality 當然會relate到，但中港身份認同上，根本就唔係sexual identity個field。你人身攻擊唔代表你啱㗎 。

同埋再講多次，你講緊嗰樣嘢，完全唔係我個post討論嗰樣嘢。你想show off呢方面嘅知識你大可以自己開post慢慢講。

唉 既然你咁認真 我就再不厭其煩講多次
Foucault講identity 既方式係透過研究sexuality
Identity 本身就唔係一個咩broad topic 來來去去唔係class, bourgeois, 就sexuality
你口中以為自己講緊既self identity都係Foucault講完sexuality之後先開始有人研究
再者 我一開始覆你既時侯就已經講緊post modernism 係反identity politics 反essentialism
Foucault 就係反呢幾樣野既表表者
再者 Foucault從來都唔會白紙黑字講野 你有幾可見到佢寫埋biopower呢個字出黎
我講緊既野 就正正係Foucault批評既野 亦都就係佢對identity既睇法
都話左anti essentialism 你仲係度中港身份認同
本來無一物 何處惹塵埃 聽過未 小朋友
你自己英文差 唔識野又唔睇人講咩 係咁二見到有sex呢個字就以為人離題 拋書包
咪講左Identity同sexual identity本質上相通
可能你比我激得太嬲 盲沖沖去左起我底以為我係city仔 以為咁樣passive aggressive人身攻擊我 完全miss晒我講過d咩

佢地只係華人中最低等.

呢個po開係時事台已别有用心，望翻高登啦，新聞先開係時事台

唔差在拋埋
我而家係CU phd candidate 不過係NYC果間
Dissertation咁濕碎既野又完埋 太多時間 你有問題想問既 不訪學你話齋 謙d咁問
如果你既問題冇false pretense冇discrepancy 我可以同你研究下既
你邊間 u

時事台算好比面架啦 佢都有自知之明唔放學術台
放吹水台就最適合 一味老吹

都係嗰句，你講緊嗰樣嘢，完全唔係我個post討論嗰樣嘢。你想show off呢方面嘅知識你大可以自己開post慢慢講。

你段quote，我係講緊你段quote，唔係Foucault成個 idea，喺完全講緊sexual identity。仲有，你講啲嘢同我個post講緊嘅嘢有乜關系？

你現實身活缺乏認同定點？ 要上嚟連登show off拎優越感

你好萌塞
1.Foucault 反essentialism; 段quote就係例證

2.essentialism咪就係sexuality同identity base on既 idea

3.我講既野全部野同你講既野都有關係 你自己未夠班 道行低 get唔到姐

來說是非者 便是是非人
我見你對人地cityu好似有d成見 我驚比你大鳴大放 自己備定案先
我係要show off既 我一黎就reply就講啦
但見到d人咁串 又讀多兩年書 又咩city仔謙少少

咁你想表達啲乜？ 唔應該用 given identity 去label人？

老實講 我都呢個level唰 洗柒要你認同咩 你乜水同老幾先
你咁廢 係你身上完全拎唔到d咩優越感
我係本住一個教育既心去reply你, mission to civilize. Don Quixote style 不過你唔識架啦
但見你講起拋書包 咁咪將就下 fulfil返你個prophecy 拋下咁啦

講緊Post modernism 你仲講given identity
其實你好似全部野都唔明 不如你略略baidu下先啦

咁姐係想表達啲乜姐 ？Postmodernism跟住呢？

爬文啦伸手黨 咪講左囉 仲跟住呢

留個名等你減刑

咁樣既質素 仲想學人出糧
飯盒都冇得你攞呀

讀到Phd都仲係咁 。字裏行間都feel到你嗰種自以為事嘅態度

我自己就唔鍾意讀書，讀完undergrad就無讀，無你咁犀利。但要喺連登上拎學位串人，就有小小可憐。

咁移咗去美國民果啲原中國國藉人，
按樓主嘅意思，佢哋唔再係中國人，係美國人

其實讀過下兩年書就知post modern philosophy 係反identity politics

利申 讀過3年書

咁姐係講咗啲咩？

自己笑人city
點知人哋大返你轉頭就話人串
你都幾好笑

都仲係點？咁樣叫自以為事 咁老哥你叫人cityu謙少少係咩
三隻手指指住自己 典形中國人